政府回應遊行

《條例草案》將於六月十二日在立法會恢復二讀辯論。

完

屌

FUCK